遊走各u 既ocamp份子同手足分享下

依幾日玩過各大ocamp
雖然大家一齊玩 但好明顯有人唔投入仲要冇紀律
明白大家各施各法 分工合作
但係 每次去到canteen 都見到一地垃圾 資源浪費既情況
飲唔曬野飲周地都係 食完飯碟又唔執
其實做多一步係咪咁難
啲野冇腳架唔會自己走番去垃圾桶
之所以仲有個咁乾淨既環境都係因為有一班係你背後默默支持你既後勤巴 後勤絲
碗碟同廁所幫你洗埋 垃圾又要係咁烏低身執
真係會做撚死佢地
所以 大家做多一步 幫幫手做個有手尾既人啦好嘛
多謝曬後勤巴打同絲打 我愛你地

一位前線omate同兼職清潔工人既手足上

依家仲玩緊ocamp既人注意下唔該

屌曬呃飲呃食既人老母 坐成日咩都唔做等手足死